「連登仔加油，香港人撐你」（九龍）

舉牌既係絲打同佢老公

推